左膠和事佬=藍絲，呢一刻到左你死我活嘅地步，請唔好再做左膠

有時間就將文宣連儂牆進化
貼街招賣樓做成全港恐慌
再做左膠會害死手足

「終極絕招」全新連儂場2.0，藍絲廢老秒速變黃！！！！！！